將軍澳中心定將軍澳廣場？

你會點揀？

將中

廣場 有吉之島有屈臣氏有老麥有譚仔有759有酒樓
以上商鋪唔講政治立場
價錢係親民過中心過邊d食肆

廣場好似有食水問題

廣場啦
過條馬路就係海濱長廊同埋單車館
將中附近有排起嘢
行去海皮又遠

佢哋兩個唔係行去海邊都係差唔多距離咋嘛？

一邊近藍塘傲 一邊近海翩匯 睇你想去邊邊多啲

避風塘嗰邊已經係長廊起步點
嗰段路當河濱都得嘅

將中以前有food court

將中
靜啲

廣場熱鬧啲近街市超市買餸但預左人多
中心就真係算靜中帶旺
不過遲下起埋之後就難講

睇下租定買啦
如果係買就唔好用商場啲舖頭做考慮
你永遠唔知之後會唔會變

Btw將中都有老麥有屈臣氏

一人讓一步，中間天晉

唔買將軍澳 太貴 價唔值

將中好似冇街市，商場食肆又貴過將廣

嚴重溢價
市區價錢

有錢先得架

more,對將廣有興趣

將軍小廚

將中商場靚d

新鴻基樓同南豐樓,
你自己識揀啦

btw有無諗過popcorn 2上面君傲灣?
雖然好似貴過將中將廣

巴打 差唔多十年前
仲記得啲野食25左右有個飽飯食
個陣仲嫌隔離藍店米線陣成50蚊 好撚貴

而家米線陣已經變正常價

水務處架車日日黎將廣

將中對面會起街市

扶手梯落玻璃門個位
早排有大大個水箱喺到比人拎水添

唔知水記搞返掂未

五六年到啦
去住富康先啦

唔講價錢梗係將中
但係真係唔明兩個屋苑係隔離
點解將軍澳廣場平咁夠

將廣不嬲都係低水 過將中

就係唔知點解講緊係差過百萬

君傲灣，樓底矮，窗台大

個人感覺
將廣個格局好老土
好似返左80年代
不過方便過將中

似居屋
將中真正廳大房大

因為將中係新鴻基，將廣係南豐

將中啦
以前住將中四四方方 D野好擺
而且新鴻基D樓係有保證D

好撚平

將中大部分單位好似都係黑厠。

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

日本城旁邊間小炒好好食又抵

384先有明廁
但個價硬過406

將軍澳豪庭啦

則來講，將廣實用D

將軍澳人話你知一定係將廣
將中密度極高，好似係香港最密，超多人，又貴
將廣密度低少少，樓下就有兩個街市，又多食店又平，又近戲院，地鐵站仲近少少

將廣造工點？有無漏水果d

比多少少買天晉

無咩聽到有大問題
反而帝景灣岩岩入伙個排有聽到又漏水又發霉

住將軍澳要返工預早十幾分鐘出門口

住將軍澳站咋？
坑口唔駛喎

係呀

有幾慢
睇你去邊者
基本上TKO去熱門返工地點鰂魚涌銅鑼灣中環一d都唔慢

Up乜
一落樓下就番到工好唔好？

成個將軍澳人口爆炸呀
依幾年多左幾多樓呀

朝早返中環係唔係要塞將軍澳站排長龍？

將廣一開始都有

將軍澳廣場係南豐集團起，用料無將中新鴻基咁好。利申: 住將中，親戚住將軍澳廣場，一樣住左十年，我親戚個度又爆渠又滲水，我個度仲係咩事都無

廣明最好

之前去睇下有5-10年樓齡嘅樓，新鴻基差唔多係咁多間本地起家地産商用料最好個間，最最最差係長實同南豐

你本人係唔係住將軍澳先？

好多朋友住將軍澳站番港島
大家都話超級方便

將軍澳線班班車都停將軍澳站架喎

睇你想要乜囉
筆直夠就東港城啦
最靚沒有之一

真係好多年前 個時有間泰國野幾好食
南豐以前都有 次次去都係食牛腩河

睇邊到平

要行樓梯入伙同搬屋玩自己

明明有個po專講TKO

你聽人9up？

支持黃色地產圈
一定係買廣明苑

我以前730返
最少逼兩班

將中外面好似cheap d

唔明點解將中黑廁咁多人揀

黑廁其實係咪會有好大問題？

我自己覺得都好大問題下長開浴室寶都搞唔掂
一來會焗, 二來沖完涼D水氣開門會勇哂出黎

我都行過見到, 係住戶定係商戶有食水問題?
點解搞咁耐都有架水務處車係到供水?

黑廁係咪唔會有抽氣扇？

定係都冇乜用？

全部水漲船高 揀條毛

新樓無, 舊個D唔知

有，對正個浴缸

筆直夠既話
唔係應該揀天晉一期 或者維景一期向海咩？

東港城點樣最靚法？

咪係囉

方便
天晉夜d 屎都無得你食
焗住叫熊貓飲凍撚水

廣明係港共政府賣樓既 紅色地產不了

外表應該都係將廣cheap啲下話？

我可能調轉咗
有個水池
啡啡哋色
個clubhouse幾靚嗰度係
將中定將廣呀？

新樓okay

將中差唔多20年樓，應該唔太好

好似你出國住酒店，有返咁上下歷史既話
通常個廁所都會有陣up味

廣

咁樣係方便，唔係最靚喎ching

sor 你拎埋張則來睇

甜心美食
20蚊3餸飯有可樂

將中將廣都差唔多廿年樓，其實個別單位老化漏水都唔出奇，如果撇除呢個問題，我會揀將廣，買野食野方便D ，開則好實用
景觀方面如果大家都內園，真係無咩分別。如果望出面，將中有向海南，不過景觀有變數，將廣都有向東南清半靚景

新樓抽氣扇同浴室寶抽氣 兩樣都有

我住過黑廁樓
唔太覺有問題
買部無印循環扇 同沖完涼開浴室寶
就已經完全解決問題

反而我唔明點解覺得黑廁咁有問題

有無用循環扇呀

我個陣得一個電制係櫃入面用黎插風筒, 同埋廁所唔係大仲要放把風扇

無電制, 無位

學嘢
浴室寶清理都好緊要
唔係淨係清塊隔塵網
要清埋入面入氣口同個扇葉
呢兩度多塵到仆街會減低咗抽氣效率
一年至少清一兩次
要拆咗面個塊面落黎先清到
好多人無做

呢個真，清完部機勁好多

將廣好多款則就算3房個廳都好窄，得7~8呎到

樓底係咪大家都差唔多？

你買望外面既單位就覺得密度低
其他全部個景都勁逼勁近，景唔靚，實用又唔係話好大，則靚少少姐
將軍澳中心咁撚細都有12座，隔黎唐明
將廣先8座
唔要景，實用400尺都800萬左右，比錢買難受

大家都唔要景，咁要買一定係將廣，淨係設施配套贏曬，由街市去到食店任君選擇，勁方便，仲未計其他，例如將中個業委會班人麻煩友黎
將中商場而家翻新完好少野食揀，所有野都超貴，food court都無埋

如果係我，比得起將中個價，真係唔差在買馬鞍山，成個環境舒服好多

咁任何樓苑都會有望外面同望內園嫁啦
我問同事佢地都住得幾開心wor
個會所又幾好
當然我未住過唔敢講
至於你話方便 多野食 咁犧牲嘅咪會係衛生問題 同晚上嘈好多
我中意住得靜既

馬鞍山同將軍澳點比呀師兄

將軍澳厘個鬼地方

交通：一無黨鐵就唔洗出9龍，條唯一的將軍澳隧道成日撞車塞到pk，車位4000個月。

民生：有大商場，但所有商店係好公式化。

環境：濕氣重到pk

學網：垃圾到爆。請為左下一代著想。

最on9的係賣緊市區價錢

同天晉唔同level，邊有得比

我啲朋友住將中個個既景都靚架喎

買樓竟然唔考慮個景 反而考慮附近有咩舖頭
咁既心態買樓既話真係祝你好運

仲要用馬鞍山黎比...
證明你對將軍澳真係一知半解

第一樣野將中將廣呎價其實唔差好遠
第二買樓唔淨係講商場配套，將中屋苑質素遠勝將廣係事實

將軍澳已經係一個完全成熟既地區 馬鞍山仲有排追啦大佬
買樓有無景觀重唔重要我唔敢講 我天晉個邊都唔算靚景
但將中比將廣話遠又唔算遠 都係行多小小
但成個感覺靜好多啦
當然將來成完野會變成點我唔敢講

南豐真係好老土

係呀，會德豐將軍澳起個啲樓外型都靚仔啲

唔覺將廣密度 有咩分別
仲未計旁邊屋苑

會德豐響康城起出黎既質素真係唔差

間煲仔飯最正
但計返都12年前

儲多幾個錢買天晉好過啦

20蚊煲仔飯

識食

馬鞍山出港島用多啲時間
將軍澳貴啲係有原因